關注今日話有軍火被手足

道德潔癖 - 革命不應只是口號

今日，警方破門進入炮台山一戶民居，搜出武器子彈。網上即言為警方自編自導自演的一場鬧劇。然而全家被捕的背後，我們是否仍然要關注事態的發展呢？

你們口口聲聲說要革命，說要反抗，說要報仇，好了，現在真的有人打算如此做的時候，你們卻「口誅筆伐」，對革命有幫助嗎？你們是甚麼時候從「我們」之中自行分割出來的呢？還是革命只是一種口號式抗爭？

一句核爆也不割，但核彈尚未爆發，子彈尚未射出，人格就被網絡的流言謀殺得死無全屍。當然，筆者真正害怕的，是這家若是「真手足」，他們在當今政權的手段下會否留有全屍。他們至今仍在北角警署，至今仍未能見到家屬。他日若變成屍體，那「他」的死，我們每一個人都是幫兇。

筆者由心希望大家可以關注事態發展，不要道德潔癖，筆者寧願炒車也不願勇武的抗爭力量再少一分一點。因為勇武的「他」，實踐革命理念的 「他」，他日其實可以是「你父親」，也可以是「你弟弟」，可以是「你」，也可以是「我」。

撰文: 藥師
圖片: 老编

#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

五毛,block得

但買支Glock果下好唔合理，任你點揀係咪黑星合理好多先？

五毛又趁機老屈手足
拉

講到好似入槍鋪任你揀咁

屌，glock又貴又難入手

唔好咁快斷定樓主係五毛，萬一嗰家人係畀黑狗砌生豬肉呢？急住割席正仆街

葉公好龍

拉左手足還拉左手足
d軍火係咪佢地嘅先？本身狗唔係冇試過放粉落人度屈人藏毒喎

五你老母

我無割亦無話樓主五毛
只係常理推斷姐

係香港，所有真槍都一樣咁難入手架啦...

有保留
唔好唔記得近十年多咗一項現代科技

成件事似係狗放風話有槍賣然後拉手足
畢竟glock都係狗會有嘅槍

呢樣真，但土炮式製作既話接合位要小心

我見鬼佬係
一半用真槍
一半用現代科技整
再有小部分外型簡單嘅零件用金屬整/鋸